旺角電箱有駕水炮車警員資料 防暴趕至清理

旺角亞皆老街與彌敦道交界惠豐中心對開，一個高約1.5米、闊1米，疑早前遭人破壞的電箱，上、下箱面俱有鐵片「包紮」。今日(2日)凌晨4時許，有途人發現電箱表面，遭寫上相信是負責操作水炮車的警員個人資料，包括其姓名、編號、身份證號碼、手機號碼及住址等。

其後，約20名身穿全副防暴裝備警員到場，部分警員以身遮擋電箱，其他同袍則用天拿水將有關資料抹掉。與此同時，多名防暴警員查看附近同類電箱有否異樣；有警員在旁戒備，惟沒有進一步發現，警員清理妥當後撤返警署。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20191102/bkn-20191102045004478-1102_00822_001.html

東網

做埋清潔

112 3點維園見

大家千其唔好貼人地個人資料係連儂牆

呢個好玩

其實人多地方/同佢住果條村真係好大影響

證明係真

黑警認證

寫一段就二十隻去清,好似九龍皇帝咁寫會點

希望有影低既市民唔好公開啦

千其唔好咁做班狗做過街老鼠做到住既地方都要見到自己個樣，真係驚到褲都甩

喂邊個知道又唔講呀？

新聞圖片
話俾人知狂徒幾咁過份

點解唔send 俾毛漢uncle

本身都唔知呢件事
見你地咁緊張 即係真既

我都想知，乜原來已經知邊個

約20名身穿全副防暴裝備警員到場

睇嚟香港警察都幾得閒
抹下字又出動20個人

係咪百份自導自演

毛漢uncle人脈廣，
以前港督都要恭恭敬敬，
佢應該知隻狗名

即係堅料?

有冇步兵圖

呢個掂

未必

喜貼街 - 喜歡貼通街

有冇無碼版

做對了，大家寫多d

住大埔架

如果全港周圍填咪六國大封相咁，千祈唔好咁做

最好貼埋老婆仔女出黎 係學校門口貼

千奇唔好寫大字呀

吖，本來都唔知呢件事

去重慶大慶宣傳下呢位英勇警員

狗狗幫手fact check

呢個好玩
要分區
最好做到收數佬咁

佢地咁緊張 千其唔好做

Push

我諗我知點做了

敵人反對的

周圍寫

射得咁爽怕咩比人知

有無都要Send啦

寫太慢喇容易有危險
最好印落去

驚？者係無錯啦

中文的話
回教徒未必識睇

習近平 甴近平

習近平

曱近平

甴近平

習曱大

習曱甴

習大大曱甴

習甴王

曱甴王 習近平

曱甴 習近平

曱甴 習大大

近平 曱甴

曱甴平

近 曱甴 平

甲近平 曱甴

由近平

自由平

自由 曱甴 習近平

東網影到

大家搵定自己身邊村既狗同藍曱甴資料

差佬親自Fact check

因為太撚得閒 養到有勁多隻癡肥既popo

多人因為驚俾人伏
行得正企得正，點會咁驚青

比毛漢知道就大獲

有內鬼

推

唔好咁啦，你地寫幾分鐘，阿蛇就做個幾鐘架，咁浪費警力，星期一至五都好多呢啲事處理，星期六日點夠力陪啲後生仔玩啊

咪係

有東網認證?
自導自演?

今日要寫多啲

大家得閒去記低幾個住附近嘅狗資料，然後收工放學就去寫大字

你睇對家幾團結

屌 有格既

老豆揾仔

冇格呀

好驚驚呀

但大家千萬不要再咁做

老豆搵仔有冇格仔版

做咩事，理虧呀？執勤搞到做左虧心事咁？

原來老豆搵仔係咁用。。

正喎 不過要快寫

驚呀，驚就唔好出街啦（2014年，某旺角黑警)

貼上牆太少人睇，梗係要好似九龍皇敢周街寫，我手寫我心

即係真嘅

獨家

遍地開花都得

堅嘢

實體化搵仔

連食環果份都撈埋 ...

千其唔好整塊鐵網刻字，隔住直接噴油10秒攪掂

如果毛漢叔叔知道左會點

提哂水

嗱真係千奇唔好咁做呀

有無外國撚有backup
唔好放上嚟

清潔工個飯碗

如果將佢地啲資料遍地開花咁噴/貼佢地都幾唔得閒

有冇back up

無修正版本呢？

做對了

之前係大圍八爪魚橋見過d人周圍貼「渣男xxx」嘅告示

又要查飛，又要做呀蛇個仔嘅保鏢，真係好撚低賤

班狗最驚係呢樣野 大家識做啦

甴近平

公廁廁格門
又安全又多人睇到

黑警全家不得好死

要印出嚟再貼太麻煩
買支筆去到邊寫到邊方便好多

而家D普通警察行街都要出衝鋒車
落咗車就4個一齊行, 驚死咁款

其實都係聰明做法

如果不幸中途畀狗查, 最多搵到支筆, 好難告得入, 但如果係單張就麻煩

咁緊張 堅料？

千祈唔好周圍貼隨機貼, 唔好出樣

如果噴街 黑警係味洗埋街😂

無做錯驚咩比人知呀

唔好比穆斯林既人知道丫

原本唔信係真,而家信啲資料係真

警甴刷得好辛苦嫁，千其唔好寫呀

[緊急]需要幫手report 手足被起底!

@老豆搵仔

唔好害人

一po即拉

習近平
甴近平

又未必關事既，你試下寫振美資料落去然後話係佢渣可能成隊sdu去添

寫多D唔好又呢度圍爐

曱近平

著到咁嚟擦嘢

如果係碎紙一炮射出嚟呢

浪費賤力

除左連儂牆之外
小巴/巴士椅背
都唔可以架
真係好唔啱架

新玩法： 出去噴老豆搵仔既資料 噴到周街都係

...

比老豆搵仔咪得囉

Still refuses to condemn police violence (SCMP)
依然企硬唔插警暴

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

驚到咁

記得封鳩左個電箱啦

講中左？

洗唔洗咁撚驚呀
習曱甴

習曱甴

區區做區區大字報

阿德

唔可以係連登同 telegram post 咪係街寫

嘩呢個方法實在太陰險，大家千其唔好咁做

係咩名

真係唔好做

唔好咁樣做呀。刷都刷死佢地

老豆搵仔有
知有就得唔好去搵

無做錯怕咩人知

保護電箱

哩個呀麻 渣水砲車架麻

千祈唔好搞人
以上係我真心說話
並非反話

咁你都有。。。

你點影架

五星戰隊，遊戲三人娘，山邊野狗，一號拉打

lion，綠帽，Z，God.mars，久留美，水樹奈奈，六脈神劍，鬍鬚高達

一路好走

下？唔好寫出嚟啦好心

大家唔好將老豆揾仔既野實體化，個人資料一街都係某某會唔爽的

上面有人玩命

mon po既呀sir我講得啱唔啱

屌你老母咩唔好po出黎啦

證明係堅料

屌 都話唔好貼警員資料㗎啦 咁樣唔啱 真係唔好再推

我好撚驚香港死黑警架 唔好黎宇宙邊緣捉我呀
咁又點呀死黑警

喺外地貼點捉

通知左毛漢未？

見唔到委任證呢個我唔信係差佬

唔好拎look棍仆我呀533911

貼一撕就搞掂
寫如果揀岩牆蝕左入牆就好難抹

屌你，做狗咁有錢，都要住公屋

喂 屌唔好咁啦，唔好推，犯法的。

真係唔好推，切勿以身試法

警曱好似有優先

幫錢sir遮晒d重要資料架啦
等你地班暴徒唔可以搞錢sir

我警告你地班暴徒 唔可以搞我地偉大既警察

呢個方法好玩喎
帶埋枝marker出去先

Ok wo!!!!

水炮車條黑狗死撚咁

琴晚我都見到旺角匯豐十字路口

琴晚經過旺角都見到

唔好瘋狂打電話俾佢，佢要休息

正如叫黑警係唔會令到人驚，因為無針對性
要指明邊一個人，邊一team 差佬，令佢地感受壓力
不過犯法野大家千其唔好做

send比毛漢先啦

富亨又香蕉糖 又你老婆係水炮車

要外國巴
不過要記得好似百份報咁响適當地方打格

千祈唔好咁做，違反禁制令㗎

良好市民

依d就識清潔 清真寺就求其拎條濕都唔濕下嘅毛巾捽兩下收隊

仲唔係有內鬼?

點解老豆搵仔冇

全城popo清潔日，正式啟動

去尖沙咀重慶貼

推呢個

有冇原圖 千祈唔好每人貼/手寫野係全香港公物啊 愛護香港大家有責

每人整個開窿字板，行到邊碌到邊

如果我寫個名係警員A但係地址係警員B
會點？

藝術品

通渠王連儂埸

我都揸開 佢老婆呢隻水炮車

下次寫係坐廁咪要洗廁所

千其唔好係自己區貼

千萬不要周圍寫啊

原來黑警咁盡責

大埔牆咁岩俾有心人清潔好喎

應該貼去重慶大廈

大家千其唔好公開他人私隱啊

大家以後遇到啲違例泊車既撚樣識做啦

嘩！咁樣好似唔係太好
分分鐘連累埋同住老人家點算

好似淨係得中文？

點解唔係英文，毛漢嘅兄弟未必睇得明

搞到清潔工都冇得開就係呢班垃圾

冇工開

咁緊張嘅....好玩囉今次

千其唔好公開

如果穆斯林影低就麻煩啦

好彩個電箱冇突然短路爆炸

千祈唔好咁做
千祈唔好同啲穆斯林講啊

同埋清真寺

千其唔好寫人地個人資料係公廁呀

姐係資料FACT CHECK 無誤

你是點影的

千祈唔好寫人地啲資料落銀紙度啊，犯法㗎

實體搵仔

老豆搵仔實體版

岩

唔知點解1

我預計到啲狗既資料會周街都有
仲要係一人但個模板噴上去

屌你正呀

寫完再淋屎

班狗幫手 verify

明顯係自己友篤灰啦，坐喺毒水車入面又戴面罩，出面啲人點查呢

千祈唔好

以後遊行和理非 可以多一樣野做

一路行 一路寫

應該叫老豆搵仔
開發一個功能 隨機抽一隻狗出來

究竟班狗入面有幾多7哥

快啲報上名來，好想頒連登最高榮譽大連豬徽章俾佢

大連豬徽章目的係為咗嘉許為香港作出貢獻嘅人士。勳章制度規定，只要是係對香港有貢獻嘅社會各界人士，不論國籍、性別或者係咪擁有LIHKG帳號，皆可獲得頒授。頒授數目視每年嘅情況而定。每年嘅11月25日（LIHKG成立日）由連豬頒授勳章。